有無人越care一個人越唔秒回

如題 有無人都係咁
尤其是對方係踢吓先郁 你又估唔到佢想點個啲
個個都話鍾意人實秒回/覆得快次數多
但有無人好似我咁奇怪到特登藍剔對方
試吓對方會唔會搵返自己

你咁樣身邊既人遲早會走哂

agree，人生真係冇咁多時間畀你演內心戲

我唔秒會係因為想自己對答有質素同誠意啲

咁通常隔幾耐覆對方

弱智
有心就咪玩心理戰啦

Quality > speed of reply

覆得慢但一定唔會藍剔

屌 同你一樣
其實係唔想俾佢知我care佢 怕我好似on9仔咁單方面付出

最撚憎，一次半次無所謂，次次都係咁會覺得玩緊單機咁

會特登遲少少覆但唔會藍剔